我屋企隻壁虎離家出走

見到好多蟲蟲出番曬嚟 四腳爬爬你去咗邊

你唔買隻伴比佢啪 係虎都走

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

唔係買 自來神獸

我屋企黎咗隻⋯
係咪你㗎不如送返畀你

好呀送比我呀

點解係咪我做錯咩

byebye走先

巧QQ

食一隻都飽啦⋯⋯ 但係屋企得一條神獸
但蟲蟲就多過佢

我好想佢番嚟呀

神獸有得買架咩

自來架

有無小壁虎可以分隻比我

冇 我都想屋企有

我屋企啱啱有 係咪樓主架

成年之前